★[愛支族］以現時港樓走勢，有幾多% 00後可以出來做嘢就買到樓？

00後唸住將來支國會照顧佢地，送樓俾佢地住，所以極度"愛支"？

坐等00後爛街仆地

好似講666就換到樓, 通行證來

00後：

每日高呼666，豪宅接近我

當差。好似梁成恩21歲就結到婚。